投訴要做 文宣要做 唔好唔記得以前港共點欺凌我地

大家唔好唔記得以前警犬同律政司點齊齊玩9我地

佔中案 旺角案

佢地 係 逐條街 逐個時段

分開一條 一條去檢控 每一個義士

我地唔可以怕麻煩

對家現家要玩行政手段 玩懷柔政策 互相推卸

今次唔清算 以後再冇機會

以其人之道還治其人之身

其中一個 公務員事務局 投訴組

仲有好多渠道，歡迎補充